由零重新開始

一開fb，眼見身邊既朋友一個接一個咁求婚結婚

同身邊既朋友差唔多時間開始拍拖

別人走進了人生另一個階段

而自己就退到0，重新搜索.....

（我恨你污染左我既世界）

純粹發洩，打擾哂

我一直都係0

重新出發啦

出左黎做野先分手

好難識到交到心既異性

重以為會有雷姆b既圖睇

雷姆唔係b 係g

收膠